留低巴黎值到去既地方

要講原因及適量描述

巴黎

留名等睇比人rob

咩叫要講原因
個語氣搞到好似答老師問題咁

食屎啦你，求人推薦都咁撚多要求，請埋你去好唔好